# README #

Ejemplo sencillo de utilizacion de funciones, listas, clases sencillas, getters and setters, lectura y escritura de archivos, manejo de excepciones, en una aplicacion de consola que guarda productos y posee funciones de:

* Insercion
* Eliminacion
* Busqueda
* Listar elementos
* Guardar en un archivo de texto 
* Cargar lista de elementos en un archivo de texto